一齊四年，但最近同佢坦白。

同女朋友四年，斷續斷續咁對以前鐘意左3年既女仔有feel ,但我咩都無做過，朋友既言談。 呢一兩年都同過女朋友講對佢既感覺，但近泥對佢既感覺強左，我忍唔住，對女朋友講分手...但佢挽回，我堅決不了。 我好內疚拖住佢四年，但又好想追另一個，但咁做好hurt佢。 (岩岩grad Ed ,但佢地未)

點做好

收嗲喇 厹

我係仆街

就算去追，我應該幾時追...

雖然你係仆街咗啲鍾意咗第二個
但你識得諗你拖咗個女仔4年已經好好
佢點挽留都好，你都要堅決啲分手
如果唔係你就再拖個女仔更多時間
你分咗手先再諗點追個女仔啦都係

死厹！

分咗手諗清楚鍾意邊個多啲先 唔好拖住你女友 佢會好辛苦

真係中意第二個嘅，你同佢繼續一齊只係hunt緊大家，總之諗清楚

科大

我分左手啦。。但未穩定咁分手

你唔好因爲唔捨得而唔肯分
咁做只會更加傷害人
我自己都係過來人

我經過呢幾日反應都知點做。。。